[平野玲子] 支那人日本神社拆許願牌侮辱香港

以後去日本見到支那人啲野識做啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

九月十五，港島見！